有冇男仔受lin頭過大問題困擾

明明自己身形正常，1.7x m，~60kg，望落正常size，但唯獨是lin頭唔知點解咁大。

下面有2張相，第一張係正常人嘅size，而我就好似第二張相咁。

有冇人知點解會咁？係咪同健康有關？有冇辦法可以整返細佢？

第二種先有男人美

自拍先再討論？

大先正wor

男人細細粒先唔好睇

(提前要有胸肌)

我覺得係第一張細喎

Lin頭同乳暈識唔識分？

少有先係好野呀

我以為係同一樣嘢

屌你 大到自己都覺得尷尬

你好大粒咩

乜料

有無julia咁大？.

第二張係乳頭突出喎你想講乳暈大咋？

比張圖望下好喎，男人老狗怕乜露lin

有胸肌乜都唔柒啦

利申 冇 柒

個暈同個一蚊銀差唔多大
唔知係咪細個食埋雞皮食到咁

係乳暈過大 sor

Ban

大乳暈如果冇身材既話係有d怪

男人老狗撚有所謂咩，怕無錢好過啦

影你果粒睇下啦 男人老狗
唔睇下點知你係咪過大啊 會唔會係你諗太多